[連登公投]白滑女神公廁vs暗瘡肥婆處女

大家都知又係女神又係處都係留哂俾啲靚仔洋腸
假如你要幫其中一條條女埋單 到底連登仔們要樣定要處？

俾女神
俾肥婆

應該係 埋女神單
埋肥婆單先岩
Sorry for 1999

傻啦，冇得掂嗰d就叫公廁姐

同埋唔好以為靚女真係會搵毒撚埋單啦，下世都未埋到身

發霉肥婆西都有人要

Agger

女神

肥婆不了

肥婆？不了
利申 條女同我一樣重

肥婆都算，仲要暗瘡，屌你美極之餘仲要加啲暗瘡汁，諗起都想嘔啦，貼錢都唔搞啦仲埋單，迫人正評

純文字討論？

你咁樣比冇意思
要比就白滑女神公廁同中間偏上樣處女比

暗瘡肥婆都想要圖?

why not both

處女同公廁
豬扒對女神
有咩問題？
點會用中上樣處女比

我要破處公廁肥婆

肥婆pm me

中上樣都已經唔會係處啦

Agger
依家就算中下樣都未必係處

食肉個下擇使呢

負皮個7個係咩心態

梗係埋肥婆單跟住偷食靚女啦

皮已負